要iPhone plan XS/mas 唔要CSL

平靚正 可分期 要每月實價